【請信任現場香港人】仲有時間上連登嘅軍師，請明白喺現場嘅人根本冇時間睇你指揮

其實我想講喺現場嘅人根本唔會有時間上連登追啲帖
樓上有班人係咁叫人呢樣嗰樣真係無現場人會理
最多都係睇情報tg channel同埋自己嘅小組tg group
相信香港人嘅現場發揮啦，上次71又係冇出街嘅連登仔係咁叫人唔好衝
最後成事，甚至嗰個最後關頭「一齊走」都係現場決定
仲喺熒幕前面嘅你，一係出嚟參與決定，一係就整定文宣應變啦
（今次第一次冇出街，感受到網上軍師嗰種喺直播thread係咁鳩叫嘅無力指揮）

仲有時間上連登嘅，唔好指揮啦
上social media做文宣啦

出嚟啦

平時清channel都用好多時間
遑論追post

咪係
啲channel有時幾個鐘冇signal一下彈成一百個message出嚟
行動緊嘅根本冇時間上連登

走左去食野 想問做咩
無乜入group 淨係得channel

現場直播thread好多軍師指點江山

收唔到data. 其實好撚驚

所以咪話現場默契囉
根本咁多人係會互相jam哂
幾次發夢都係咁
唔明點解仲有人要網上指揮

人多連網都想唔到啦

完全同意
armchair 鍵盤軍師同智者根本冇可能確切掌握同有效影響現場情況嘅發展
比起喺直播live同連登隔住個mon發表埋啲冇人會睇嘅偉論
其實更須要有人幫手補位
為最好同最差嘅情況打定文宣整定infographic
幫前線寫起啲有力嘅文宣justify佢地嘅行動
同埋話比一般大眾同外國媒體知咩事

根本LOAD唔能倒

完全同意

試過發夢期間開連登app
個圈轉咗成分鐘跟住「線已斷」

今日大部份時間都收到喎

推

同埋真係上唔到網

現場成日上唔到網
睇到telegram 最新消息都已經執到

不嬲現場數人頭決定

冷氣軍師死全家

垃圾csl